韓漫末日漫畫sweet home

好寫實

我都好鍾意sweet home！
佢而家拍緊做韓劇 之後netflix會有得睇

如果你鍾意sweet home
不妨睇埋呢個作者嘅其他故仔
不肖子同豬窩都正
但不肖子而家一日好似淨係可以睇一話 豬窩應該未有限制

不肖子神作

netflix會拍喎

真 好好睇 睇完仲會有得思考
我覺得豬窩同sweet home都好正
好想佢快啲出新漫畫

奇奇怪怪，後記，考試院都好好睇
(不過都係女神降臨最好睇)

我一直覺得不肖子可以出電影但又冇消息
反而sweet home有怪獸呢d科幻野會出劇先
我之前睇得20集都有劇都係等劇算

禁日都好正，係奇奇怪怪個類

都睇左了xd

Sweet home無諗過佢咁快完

sweethome呢套真神作 係個尾完得好hea 不肖子都好睇 豬窩我覺得一般般

係囉sweet home啲怪物竟然有得拍 我都覺得好驚訝
但唔知佢會唔會改劇情 希望唔好

今日作者有新漫畫！
money game已完結 人性競技場連載中
個人覺得人性競技場好睇啲 但兩套係一樣主角

唔怪之得個名咁熟，原來嚟緊netflix 有真人版

睇哂 好睇

點解揸車要擰轉頭？
唔擰轉頭都可以傾偈架？
咁樣嘅揸車習慣咁大年紀至死，真係太好命喇掛？
呢種揸車態度真係早死早著，佢唔撞車都會車死人。正仆街嚟。

煲完即刻上嚟搵同好

等聽日出

主角覺醒先完
秒怪個下型撚到仆街

真人版冇左好多係樓梯同樓層之間d打鬥同心理戰爭好遠 比較多內心鬥爭

岩岩睇完漫畫
真人睇左幾集
選角都好有feel
真人係咪應該未完有第二季

應該未完 就咁睇一定有第2季 收得既除時食住上
但d cg有待改善 好趕客

我睇左2集都覺d怪物好怪